麥明詩話中有話？

10A